支那大疆末日！以色列成功開發出無人機擊殺系統

該示範為國防系統公司 Rafael 的反無人機系統 Drone Dome 宣傳影片，在 2 分鐘的簡
單影片中， Drone Dome 被裝置至貨車上，當雷達在 3.5 公里範圍內檢測到無人機，就
會把機體以瞄準器的十字準線鎖定，隨後發射雷射融化其塑料外殼，使其墜毀。

最近現代戰爭越來越常使用無人機，以色列已開發出無人機擊殺系統，第一次測試的結果是七台全部擊殺

可以點應對？

影武者

以色列真係好撚勁

盟軍光稜坦克終於升級

中国日本省都有LBX